有冇人打機打上腦 發緊夢都可以隨時START掣暫停

琴晚發惡夢,冇撚哂計果下諗到禁start掣暫停
之後係個menu禁load save去返惡夢前少少,唔行果條路

之前仲試過又係惡夢走投無路,然後暗示自己係打緊機
個夢由明明係自己跑緊,就變左自己拎住個手掣,比鬼/壞人追果個只係遊戲角色,就脫離左個惡夢

師兄用開邊個controller?

我都試過 直頭係重生 可以reverse

留意到ching改左名

Bandersnatch

我都試過
不過無你咁多畫面
係同自己講熄機唔玩
就醒左

巴打似乎睡眠質素唔多好

我日日都發夢
未試過唔發咁濟